"%@ is not secure and Tunnelblick cannot make it secure. Connect anyway?" = "%@은(는) 안전하지 않고 Tunnelblick이 안전하게 만들 수 없습니다. 그래도 연결하겠습니까?";
"AUTH" = "인증 중...";
"Add Passphrase To Apple Keychain" = "암호를 키체인에 저장";
"Always allow %@ to connect" = "항상 %@로 연결 허용";
"Automatically connect on launch" = "실행 시 자동 연결";
"CONNECTED" = "연결 됨";
"Cancel" = "취소";
"Clear log" = "로그 지우기";
"Connect even though configuration file is not secure?" = "설정 파일이 안전하지 않아도 연결하겠습니까?";
"Connect once" = "한번만 연결";
"Connect" = "연결";
"Continue" = "계속";
"Details..." = "상세보기…";
"Disconnect" = "연결 해제";
"Download" = "다운로드";
"EXITING" = "연결 안됨";
"Edit configuration" = "구성 편집";
"It seems like you need to reinstall Tunnelblick. Please move Tunnelblick to the Trash and download a fresh copy." = "Tunnelblick을 재 설치해야할 것 같습니다. Tunnelblick을 휴지통으로 옮기고 새로운 복사본을 다운로드하세요.";
"OK" = "확인";
"OpenVPN: %d connections active." = "OpenVPN: %d개 활성 연결.";
"OpenVPN: 1 connection active." = "OpenVPN: 1개 활성 연결.";
"Passphrase verification failed." = "암호가 일치하지 않습니다.";
"Passphrase" = "암호";
"Password:" = "암호:";
"Please copy Tunnelblick.app to your Harddisk before launching it." = "실행하기 전에 하드디스크로 Tunnelblick.app를 복사하세요.";
"Please enter OpenVPN passphrase." = "OpenVPN 암호를 입력하세요.";
"Please enter OpenVPN username/password combination." = "OpenVPN 사용자 계정과 암호를 입력하세요.";
"Please insert token" = "토큰을 입력하세요";
"Quit" = "종료";
"SLEEP" = "대기 중...";
"Set nameserver" = "네임서버로 설정";
"The credentials (passphrase or username/password) were not accepted by the remote VPN server." = "외부 VPN 서버가 인증 (암호 또는 사용자 계정과 암호)을 수락하지 않았습니다.";
"Try again with different credentials" = "다른 인증으로 재 시도";
"Try again" = "재 시도";
"Tunnelblick Error" = "Tunnelblick 오류";
"Tunnelblick version %@" = "Tunnelblick 버전 %@";
"Username:" = "사용자 계정:";
"Verification failed." = "검증 실패.";
"WAIT" = "연결 중...";
"Welcome to OpenVPN on Mac OS X: Please put your config file (e.g. openvpn.conf) to '~/Library/openvpn/'." = "Mac OS X용 OpenVPN 사용을 환영합니다: 설정 파일(예 openvpn.conf)은 '~/Library/openvpn/'에 있어야 합니다.";
"You can also continue and Tunnelblick will create an example config at the right place that you can customize or replace." = "계속을 선택하면 Tunnelblick이 예제 설정 파일을 생성합니다. 그리고 이 파일을 수정할 수 있습니다.";
"You're trying to launch Tunnelblick from the disk image" = "디스크 이미지에서 Tunnelblick을 실행하려고 합니다";